係咪呃人錢

我喺Carousell 賣AirPods，有個外國人話想買畀佢個客，叫我畀個銀行戶口佢過數畀我。間銀行仲send咗個email畀我，個email講話要寄咗先可以收到錢

佢係咪呃錢

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

心

你咪填張waybill影比佢話收到錢先會發貨

絕對係呃錢

原來個email係假嘅 間銀行無呢個人

真 佢遲下會比幾百萬你

唔使諗都知係呃人啦

應唔應該玩佢

有幾分似黎明

廢話 比多800shipping 佢唔撚買個新嘅比佢個客
咁撚有錢仲用 Carousell

佢話啲錢過咗俾我就冇得攞返

打比佢

試過 佢唔聽電話

此po已完

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link: